應該全民罷睇TVB

從根源降低收視率
佢唔可以再吹自己有幾多廣告
要求餐廳同商舖轉台
罷睇愛回家等所有劇集
全部轉睇ViuTV Now 有線
睇返香港人嘅電視台

Push

Push push

先由自己先做起，罷睇TVB講咗好耐，最記得係hktv事件，舊登非常團結，好多人都話罷睇TVB任何台，但冇耐TVB劇集有黄子華主演，好多人突然跪低，將自己之前講嘅嘢抹走，連自己都唔夠堅定嘅，仲叫咩人罷？

真 係咪大家都慣咗睇愛回家

降低收視率！

仲有fb
seeseetvb

Big Big Channel Big Big Shop

罷睇TVB先係制裁最根本方法